黑幫和勝和各「大佬」玉照萬人賞

個個都可以一打十

勢力分佈地區

主要: 荃灣、深水埗、元朗、上水、葵涌、佐敦、屯門、沙田、中上環、香港仔、赤臘角

俾你知道咁又點？大大隻何妖企你前面都只係講句粗口，呢班大佬企麻一齊俾你影，香港人又可以點？

黑社會兄弟做左差佬咪一家親囉

赤臘角係咩事

運喼果啲咪南亞佬黎。

油麻they呢

又轉返雙坐館？

好多黑幫有收 南亞軍團
google 就睇到

721 係咪又可以拉人啦？

個個揸靚車

維修

勝和重用南亞裔 膽正命平社團熱捧

其實喺江湖當中，唔少社團都好鐘意搵南亞人士做打手，好似勝和坐館沙田ME咁，唔想被落針，索性搵一大班南亞人喺身邊，貪佢哋膽正命平。

勝和嘅南亞仔，除咗成為沙田ME嘅得力助手，平時仲會為社團做其他濕碎嘢嘅。好似上年咁，巴基明就搵咗多名南亞同非洲裔人士，喺旺角西洋菜街貼印有本地富商楊受成照片嘅街招，街招仲夾咗100蚊紙，引來大批途人瘋搶，更加成為江湖當中嘅一時佳話。

升天南唔係勝和

推撚死你

沙田Me

推

d”大佬”唔係驚到著草啦咩？

呢班人見到火魔法應該縮都縮唔切

啲朵都改得咁柒

囝囝周渝民？

大飛真有其人

佢有餐廳

我哋個名

邊間

高佬和=和哥？

沙田me,薯仔,囝囝
黑幫起朵其實有無咩要求或者規定,點解要改依啲名

斌仔呢

多撚魚
南邊圍都唔敢攻入去
根本冇入夠膽搞佢地

油麻they

又薯仔又雞腳
撈埋做雞腳薯仔湯啊苯

又係得個講字
上次南邊圍都唔敢入

聽講外國有人整到噴火無人機，可以係1km外控喎 利申講緊科技話題only

暴動冇得賠,唔好咁冇陰公

跑馬地me

D朵好撚柒

攞晒去堆填啦

南邊圍嗰陣話入面其實係村外人多乜乜七七
勢力咁大冇理由冇根據地，到底喺邊度

唉 得把口
架車而家仲係冇事

打

200個流浮山刀手出場未?

依個年代仲黑社會？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求手足幫忙推Post！！！

同日本人姓一樣，去到邊起到邊，住沙田有強烈自戀癖好，咪叫沙田me, 鐘意睇台劇咪叫囝囝，成個番薯咁咪叫薯仔

冇可疑

點解佢地啲名咁撚柒

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

人地無讀書 又無技能 一係做警察 一係黑社會 係咁㗎啦

我唔撚理！總之茅頭一定何君堯！

呢個大飛咁既樣既？
人地古惑仔個大飛長頭髮
呢個連頭髮都無

一個人打十個飛機就得

其實佢地係唔想傷及無辜姐
如果要搞南邊圍真係要入去搞咩

721 揸藤條果張中間白衫果個係乜水？

坐館=CEO？
揸數=CFO？

無班門口狗守撚住 依家變平地啦

己做

警察同黑社會是一樣的

已做啦

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

唔敢入？你果日瞓撚左定掛住打飛機呀？
唔好話出去 你分分鐘連live都無睇

民間反黑 有無得諗？

唔係班狗 個日成條村起撚左出來啦

無間道編劇個阿哥咪去左做警察囉

屌你老母幾十歲人叫自己囝囝

呢d黑社會一定要入清算list

呢啲車最怕起油水，所以車主拍街要小心

笑撚左

接唔到

我真係諗唔到，如果圍村中央發生火災，消防點樣入去？

無人機下面用威也/鋼線 “吊盤水” 飛入去中央救火？

含十條撚應唔應付得到

仔仔，係元朗大既就知佢個名，以前中學成班mk仔成日吹噓自己跟邊個「我大佬係仔仔！」「我和勝和既」班mk仔依家有咩下場，咪係被社會被淘汰既人，賤過地底泥

1！K Ruby

半夜三間，圍村地方又難入，死傷慘重

街坊、中立淺黃淺藍、民意一定支持，為民除害，打黑除惡

推啦

油奶海油奶強

去咗搵燈塔June

如果岑單野係勝和搵人做野

所有場保證重新裝修

呢D先叫真正既黑裝修

成班垃圾！有冇多啲個人資料？叫手足做嘢！

喱d打死都得

借位POST

打佢地個名就會知佢地開咩鋪頭，睇開邊區場

真係以為博物館先會睇到

梨木she

原來沙田me咁高級

沙田Me最多南亞兵

勝和 ＝ 當年亞視
數字X ＝ 依家TVB

721 都只係call到幾百人出黎，而家的黑社會都幾缺人

華豬呢 人地叫左200個人去嫁 你唔係唔俾面佢呀

除了高佬和、田雞東、四眼民和囝囝等元朗猛人外，據消息人士鄧先生透露，原來活躍流浮山和廈村鄉的14K猛人華豬，亦都是一個關鍵人物，因為他都出了接近200人。

據悉，華豬跟隨田雞東出身，早年在元朗警署附近的福樂徑、屏會路和安寧路

一帶十多間酒吧，全由華豬睇場，又向客人販賣K仔和可卡因等毒品。

其後，華豬得到鄉事勢力撐腰，獲分配土地做貨櫃場生意。消息說，流浮山多個貨櫃場和回收場，都是由華豬經營，每月收入數百萬。

而華豬知道721行動後，就主動派出大批門生幫手，又叫市區的14K同門

Ruby和太子豪入元朗。另外，由於華豬的回收場有很多南亞人，所以他出3000元一個人，請了很多南亞仔去打人。據估計，華豬約派了接近200人。

10萬民字頭夠唔夠收佢地皮

勝和坐館轉曬型？沙田me開雞煲店，雙鷹青深圳福田開茶餐廳

食腦上位黑幫和勝和坐館「阿Me」並不像過往多屆坐館一樣，只靠一對拳頭打出天下，而是憑「食腦」上位。在新西蘭定居、讀大學，連妻子亦是外籍人士，顯得他與幫中其他「土炮」格格不入，但因說得一口流利英語，人又聰明，07年回流返港後立刻得到幫中大佬嘗試，與幫中大將薯仔過澳門搵食，並全力協助薯仔登上坐館之位。

財力和勢力缺一不可

幫會中人稱，阿Me是想在數年內爭取到足夠人脈及金錢支持。社團兄弟有事相求，一定要盡力協助，這樣才會得到幫會兄弟支持。此外，還要有財力，搞飯局宴請幫中兄弟同其他社團大佬在所難免，有時仲要送禮，選一次隨時花費一百萬，如果唔系個個都走去選啦。」

除了「正職」做睇場和收陀地之外，副業便是投資，除了投資酒吧和麻雀館，亦在九龍城和大圍經營雞煲生意，並在深水埗和油麻地經營菜檔和凍肉鋪，最近有計劃在新界投資骨灰龕場，「渠會將行蠱惑賺番嚟慨錢投資做正行生意」幫會中人稱。

大佬受感染紛開食肆

大圍田心村一間由阿Me經營的雞煲店，該店生意十分火旺，晚上7時多已坐滿客人。阿Me除忙於打點店務外，還不時與客人寒暄交談。相信很多食客也估不到，眼前這位雞煲老闆，竟然是第一大黑幫的新任坐館。

其實，和勝和上屆坐館和揸數，亦在感染下，紛紛投資搞食肆

雙鷹青在深圳福田區開茶餐廳，其中在水圍的「翠華茶餐廳」，做得有聲有色，「渠（雙鷹青）成日都會在鋪頭打點事務，始終系正行生意，一定要親自落手落腳做。」幫會中人稱，勝和上屆揸數寶明亦有投資食肆，在太子和深水埗經營專賣中式點心的餐廳。

T

S

咪係
我哋又盾又甲又有魔法正面打贏撚硬
黑社會？睇過？

po story 好嬲

個個甩皮甩骨，的造型似八十年代的江湖片

而家應該無人肯再岀

d名好撚7

雙鷹青個名好嘵口好難聽

張相入面有陳惠敏同陳慎芝

包括何君堯在內嘅黑社會必須清算

屯門生蕃
荔枝角韓賓先係黑社會格架麻

開波啦同佢哋係時候開戰

我懷疑啲黑社會有炮

大埔Hui
9.20文宣丫

屌你 個個都甩皮甩骨
奀挑鬼命

唔怪之得套戲咁真實啦

同大叫放人放人咪一樣 精神勝利法

打過囉 你估依家香港人仲係721？

Agger

漏左大埔?

D樣咁似黑警既

裝修

改名改到小學雞咁，柒到飛天

係咁㗎啦
唔通日日奉公守法努力返工揸靚車

完全無恥
三萬警察都拉唔到係人都知係黑社會大佬嘅人

無案底→考popo
有案底→入會

咁好多都有做正行嘅

戇鳩有做又點

同意
以前唔出炮就話怕黑警洗地做唔到生意
家下一星期宵禁兩三日
連登仔就唔好多手
呢排人地陀炮出街冇顧忌

懦夫唔會諗到

加油

你估721嗰堆白衫入面有幾多人有

食屌訓,戰力已經有限,同武警雪豹比,差太遠.

有冇可能黎一次100萬人齊除黑活動
目標係清走晒所有黑幫
拿正名去反黑
形象幾好
一黎政府唔知點報好

二黎黑警更加尷尬 你估佢地會唔會攬住班黑社會

佢地攬 就會比外界屌死

佢地唔攬 班黑社會就會覺得佢地冇義氣 搞返班警察轉頭

堂堂黑社會大佬叫薯仔

唔用真名

咁得閒搞黑唔搞警

沙田me
次次都笑撚死

推。

黃大she呢

冇成個遊行/示威cover點樣冇啦啦去裝修啊

Twitter internetional war borrow place
please share and follow
thanks

住私樓 村屋放租？

見到就

I

200南亞刀手就係佢地d馬？

20/10(日) 尖沙咀見!!!!!!
19/10(六) 愛丁堡見!!!!!!
18/10(五) 多區和你拖!!!!!!

香港仔好似清一色桃記

認住有用

成班垃圾

香港啲黑社會真係好撚低質

真正黑社會一定係暗角做野
有刀有炮

你落係佢地手人地溶左你仲得，男殘女姦係基本
我都好懷疑有冇手足係俾佢地對付
上面好多on9笑班黑社會

黑社會點解會橫行 咪就係人多 同恰你唔敢還手

唔撚信，下次見到呢班社會垃圾就試試

佢地唔會同你正面撼

唔係死哂狗啦咩

冇旺角油麻地？

之前有個叫生菜 好似係

香港仔邊度有勝和支旗 好多年都無

正氣洗撚做老黑咩

黑警夠有炮 咪一樣俾手足圍
真正勇武癲起上黎 可以癲過黑社會

好似CCTVB啲人物關係圖咁

有冇油麻they

雙鷹青呢？

係咪確認咗係佢㗎
黃背心運動俾人轉風向都係由亂打貴車開始

大飛係佐敦之虎
佢成日係佐敦

一人一支雞尾酒 唔洗爭

發夢嗰日趕狗入村口，跟住封撚住咗村口

老黑貪生怕死斬幾下攞個彩 之後咪比人打到翻轉頭

Btw我地個名

CLS
食緊早餐，笑到噴粉
笑左陣又好想喊
大家輕鬆完好繼續努力啦
光復香港 時代革命

三尖八角夾埋幾百歲
怕條撚

我睇錯雙廢青

根本黑社會咁撚惡唔係因為佢地特別抽得
係佢地唔怕犯法
以為佢地係墨西哥黑社會咁撚勁
要搞佢地，搞到佢地二坡坊咁舉晒白旗都得啦
香港黑社會簡直係笑話

火魔法
要佢幫一次中共 蝕300 萬

大家冷靜 黑社會夠惡係因為佢地班靚條命夠賤, 坐十年八年無所謂

你地唔同 個個都好重要, 同佢地硬碰硬無著數

係因為佢地散收收 你搵唔晒佢地
佢地領袖有保護 散兵即平民
要報仇 佢地搵到你
你搵唔到佢地

所以根本唔應該怕元朗斷黑 佢地依加先怕燒鋪燒村

黑社會收皮喇，敢燒狗嗎，屌你老母

定係見到你個名
佢地係Pseudomonas

講真以前會驚黑社會，依家對住付班黑警幾個月，個個full gear又有槍我地都未退，黑社會係721同85出嚟偷襲得手之後都未贏過，次次都係老弱殘出嚟送頭

俾我搵到錢我真係唔怕撈偏

黑社會大把字頭 個個都要爭上位
你覺得佢地自己仇家唔會篤灰咩
不出幾日 又好似上次咁俾人翻起底 著晒草

唔係著錯底褲 果日地球毁滅左啦

中上環

其實咩叫坐館

琴晚單野係咪佢地有份？

個田X東,有D似何妖

大圍you

個個都廢佬又大肚仲著緊衣扮大隻 對波都特哂出黎又冇show唔到6舊野

喺香港仔響自己勝和係咪嫌命長

V字仇殺隊準備！

沙田hi

由幾時開始個「埋」字會讀成「麻」字？你又邊處鄉下？

香港仔不嬲清一色合桃

古惑仔收錢做野啫，要揾主謀。

岺同勝和有仇？

出花紅引佢哋篤灰最好，成本效益高

大you珊

啲名改得ok好笑

其實點解D濕鳩黑社會要改個on9名?

好撚柒.係咪以為自己好撚型

認同

受仔都敢搞

冇人識佢呀！人起朵佢起朵！和？邊撚到和呀？睇過～我屌佢老母！

上次南邊圍有克警守門口，D兄弟已經接近到村口。

ruby close～

大埔him

直接攪鳩曾樹和冚家

直接再掃鳩勝和所有場啦

寶明係上海灘賭聖最尾同法國賭神賭果場既荷官黎

拉人未？

沙田me 油麻they

push

做得黑社會都不得好死

大角choi

見到周渝民唔爭氣笑左

石禮him

相中應該有部分成日客串做速龍...

周星祖先生..你隻2 仔黎炸喎

荃灣site

講真唔好話乜
邊個有錢佬唔逃稅?
唔好話佢哋撈唔撈偏先奉公守法有L用

有程度之分嘅
衝紅燈殺人你都唔會混為一談啦

係咪唔可以型過大佬
所以時間一長隔幾代人後會愈整愈7

佢地上次都有汽油彈掉狗車狗房然後上車走, 記唔記得

到前幾日大家連發火魔 大家先追過比分

平時點響朵

A：你跟開邊個呀

B：我跟囝囝

無案底咪去當差

佢係滔啤，你係AQJ23，緊係佢大啦

張gif個樣成隻野獸咁
都唔知佢老公點哽得佢落

唔爭氣笑咗

上面又唔好睇小人，前線都唔好得幾多
十幾人打一個都搞唔掂，打完仲行得走得
係對住啲廢老先瞓得底

請問果個叫囝囝既太上皇係咪等於最強既一位

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔係好明點解黑社會班人唔可以改好小小自己個朵

咪大大個牌坊嗰度囉，而家揀嘢封晒木板

各位發夢記得響夢入面吹行雞 講人數佢地輸硬

因為後生個班著左制服

真係黑社會一係人數一係武器，無幾多個係練開野

有左第一單界頸就有機

就嚟做埋處長添呀

最強係著唐裝果個，叫國華

今日就要收你皮，冚你旗！

佐敦之虎係佢條靚

下 洗白？

屌，咁比番個名人啦囝囝

外國

721有幾個好科下
以前巴基明都好大隻

連登仔講就叻 夠撚膽當住佢地面講咩

淨係對住佢講，出口氣，佢有損失咩

點膠

政府出錢指揮佢地(可能)

721恐襲都係勝和班賤種

true到不能再true
仲有上連登叫春

打個story就有份

笑撚死，咁狗有無槍？

有冇人知灣仔區係屬於邊個睇㗎？

講真未必怪得哂佢
你諗下一入行個個見你白白淨淨，qq地叫你仔仔
叫下叫下叫左十年，最後真係無得改跟一世架啦
雖然真係好柒

所以唔同示威者硬撼，玩偷襲囉，知示威者唔敢專登去報仇

要洗眼，好似好邪氣

真正黑警一定係暗角做野
有棍有炮

你落係佢地手人地溶左你仲得，男殘女姦係基本
我都好懷疑有冇手足係俾佢地對付
上面好多on9笑班黑警

火炭bye

都成3個月 都未拉晒人

沙田me

再惡都只係圍村佬 幾十年前掛字頭係洪門反政府
70 80 90年代變左古惑仔
2000年後變成靠政府job既廢老
以前既黑豹黑龍 如今只係喵仔蛇仔

國華都有另一個名號，叫超級元老

你唔信就行入漁市場話係記者問下啲魚佬成個南區仲有無其他字頭有旗係度，呢幅圖你10年前用黎參考下都仲得，而家唔得啦 。我住南區20年都唔信我

黑社會話開槍就開槍架啦喎

你地冷靜啲先好冇

禁你夠膽衝上去未？

狗隊依家都係開槍就開槍

係咪都識484

New beyond係咩咁

旺角we

警察都唔多過佢

哇驚到瀨屎

你涼住冷氣睇緊果個live咪影住既咪我囉

黑警唔係咩？

講到幾勁幾惡，咪又係奶共，onL9

10.21！

巴基明都未必一打十，大隻都未必得
一打幾要反應套路走位

黑社會依家晒馬砍友都講錢，你睇新聞近年有幾何開大片，仲過要出狗仔有咩事唔駛安家費呀，721唔係有錢都唔會做啦，黑社會夕陽行業嚟啦，d大佬都做正行生意啦！

講笑咩一打十，你睇上星期旺角俾人鶳個黑警幾大隻，俾人打果陣仲還到幾野，不過最後咪又爆晒缸走，將軍澳果個俾人打到講對唔住啦！

差佬見到呢啲真正暴徒唔單止手軟
腳都軟埋要跪
仲要大大聲叫聲大佬

通常一打四都冇幾多人夠打除非真係四個排骨打一個拳手咁
但老老實實
之前去搞啲咩福建幫果堆全部過氣三流古惑仔（你見呀咩ruby哥咩飛天南周圍r撈就知）
都係打個和
家下吹到要挑戰勝和
呢幾年勝和人多錢多
真心唔好水尻班手足去死

散仔當高尚職業

Under 政務司可以屌鳩政務司，跟仔仔果班，夠唔夠膽公開話仔仔乜乜乜

仲唔高尚